[戰術] 老老實實，可唔可以唔好搞中資提款機?

俾人提款，銀行存款下跌係金融抗爭的一部份

至於要點做，唔講太多，廢事俾mon post 狗睇到

聰明的你會諗到target 的咩

唔係話怪責手足，只係經一事長一智

有心走資就去排櫃台啦

個提款機比人燒左喎
入面d錢應該都燒埋
琴日有記者話一部機有幾百萬
咁銀行存款會唔會下跌?

依家仲係中銀戶口放錢既人就算鳩數啦

今朝一班公公婆婆去中銀提款, 搵唔到提款機, 原來封左 冇錢開飯

咁撚厚HP點燒入面D錢

部機有design 過

總有藍絲，但佢地都會有走資的時候

死既係國企，我係樂見的

用銀通機就禁到啦

銀通機呀傻鳩

藍屍冇 ATM 用, 嚇撚到自然一傳十十傳百咁去排櫃臺,

fps去其他銀行最㩒囉
仲有銀通櫃員機係互通㗎

push

頭先行過一間旺角的中銀
扑靜一部俾人拎錢
非常好

留番部俾我拎錢好wo...

同你講
越無得禁
啲廢老越驚

警員你可唔可以轉工唔做帶風狗呀

你望下琴日嗰啲火魔法力度你就知入面啲錢一定唔會燒著啦

無左ATM咪要排隊囉。
班支那廢老見咁撚多人排又攞埋一份，又擠提

銀通, 渣打, 東亞咪有錢拎囉, 根本唔洗去中銀ATM

無論據，只有漫罵

宜家成街都係人搵ATM 攞錢，好多部都無錢，大家真係唔好搞ATM

thanks for pushing

教廢老金融抗爭